(1q題) 咩動物最ja ？

係蜜蜂啊

Jaga

樓主jaga

On9當有趣

渣架

屌 唔爭氣

無人

閱

？

動物昆蟲都唔撚識分 你就真係jaga啦

係 馬
因為騎馬嗰陣都 渣 渣 渣

幾好笑

笑咗

笑左

真係好好笑

昆蟲咪係動物嘅下一層分類

好笑